多咗個黑洞台 希望班藍球狗可以唔再污染玩具台啦

還我玩具台

😂😂😂